[突發] 路過銅鑼灣 有人airdrop 張相俾我

有條仆街戲透好彩我為張紀念戲飛睇咗早場

以後玩單機啦仆街梅毒撚